鍾意左一個有男朋友既女仔

其實早起兩年前已經有去溝過佢，不過當初因爲唔太想做衰人拆散人而停止左，但係最近我又搵番佢🙈，究竟應該點做好？埋沒良心進攻定係唔好做仆街仔

收皮啦，人地好好地做咩拆散人地呀屌你老母

樓豬都係engine仔?
人哋有男朋友就唔好搞人啦

🙈🙈🙈

係阿，19engine仔。好難忍到

engine仔搞Gay算啦 唔好拆散人啦

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後

頂，唔能係阿
你又係engine?

係啊 我係Engine

Building 定civil

Building

噢 me too maincon?

樓主幾時比狗屌？

自貼比各巴打睇睇你有幾大機會先啦

我完全無考慮過拆散人

利申 搶左人女朋友 條仔個頭綠到生草都唔知

就係你呢d 仆街，攪到我分手

偶像阿 巴打

你女朋友係咁愛你既就無咁易比人搶得走啦

點解講到一定溝到咁

冇你呢d人就唔會俾人搶走啦

毒撚憑咩呀

毒撚最忌有自信是

訓醒未呀
係掂兩年前都掂左啦
懞撚

講到人地一定會受你咁

你既敵人只有一個

我想同engine仔搞gay喎

睇你有幾鍾意佢，有恆心嘅話咪等佢地散
一散即刻衝埋去安慰佢，日日陪住佢，慢慢佔據佢嘅生活，萬試萬靈
如果人地係天生一對，你就

幫人地男朋友試下條女嘅定力都好呀

柄埋一二邊喇垃圾狗公

你今日拆得散人 人地聽日都拆得散你

講到你一定得咁
無謂走去俾人reject，fd都無埋啦

毒撚Engine仔咁有自信
你話拆散就拆散呀
把自己看得那麼高

祝你陷家剷

唉

你進攻人地都未必會受啦 自信撚

樓主 City. 定Poly

利申building

講到你去溝就實溝到
自我感覺良好

其實你進攻都拆唔散囉
人地一齊2年感情已變深
同埋拆散人好賤格

2年就拆唔散？
你會唔會太天真

樓豬有自信

唔好搞鳩人啦屌你

你老母比狗屌啊樓主

哪兒來的自信

Same冇心搶條女自己分手再同左我一齊

垃圾

搶到係你本事
男人唔需要男人可憐
你係尊重佢既 即管去溝
堂堂正正黎場對決

搶到之後就知道條女其實都好似比人搶走